內地來港僅數天 3歲童猝死家中 房署派人走廊消毒

本港處於流感高峰期之際，有3歲病童咳嗽不適，家人未有即時求醫，至今凌晨猝死家中。九龍灣啟業邨啟賢樓，凌晨約1時半，一名3歲內地男童被母親發現屋內暈倒，昏迷不醒，家人大驚下由男童的舅父報警，男童由救護員送往聯合醫院搶救，可惜約1小時後不治。據悉，由於醫護人員發現男童身上有傷痕，故警方CID正調查案件，其死因有待驗屍後確定，案件暫列送院時死亡。

仆街啦

落黎替死咩支那種
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
屌 真係替死

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

竟然要調查

呢D支那日常自己係支那搞掂佢咪算囉屌

無可疑啦

結果：無可疑

正喎 快啲傳去 啟晴邨同啟德啦

成條蝗蟲邨隔離啦

有傷痕 可能係打死或者仆死

可能係肺炎

冇可疑

[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

無可疑啦使撚查咩

喜獲毛主席接見

侏儒都搞得落手

死都要落黎好心番上去啦支那人